葵廣有咩好嘢食？

如題

無

學生妹

mk雞

好多mk仔

通常食冷撈麵

有冇名？

百味 好多地方都有
反而唔中意新開果啲

葵廣嗰間係舊嘅？

陣間try try

頂樓5蚊西瓜汁

啡菇

煙薰玉子

又一戟

我飲咗芒果沙冰，好撚難飲

好多間都賣玉子燒

呢排好中意食涼皮

手撕雞手卷

平時飲開西瓜奶覺得都ok
勝在夠平
不過芒果類飲品的確伏

緊係飲芒椰奶西

閪

見越來越多大陸口音大聲女人係度開檔就無哂胃口

頂樓大大魷魚對面間壽司店既炸魚骨

自從越黎越多人吹奏之後已經無野好食

海南雞飯

譚仔

我幾鍾意地下果間
紫乜乜

頂樓壽司

二樓大阪風章魚燒
食過最貼近日本味道既香港章魚燒

鬼巴士

台南皇麵線

識食

係告白果室隔離 有得食雞翼尖同XO醬蛋炒腸粉
同埋呢排就shake shake雞

住喺葵廣附近表示佢開咁多我都冇野想食 又貴 又食唔飽 3樓果檔爆谷好食囉 睇親戲都會偷偷地買一包帶入去戲院食 唔知幾時比媒體吹捧之後 賣衫賣鞋既鋪頭變哂野食 人多到行都行唔到

除左章魚無雙之外已經冇咩係好食了

小雨天

pancake?

不了

shit 我今朝見到呢間呀無食到

我心諗$6咁撚平咪試下囉，就算伏極都應該有個譜嘅
跟住一飲落口就成陣芒果糖嗰啲死人味
飲咗半杯都無就丢咗

好多學生幫襯咁

頂樓我會飲上電梯左邊個間既玫瑰花蜜 又平又幾好飲

ok thx下次試

邊一邊電梯？
我見到有間嘢叫one tea定唔知tea one有人買嘢飲
跟住就試咗佢啲珍奶
個人覺得幾好飲

卷之屋 火炙三文魚手卷
同慧食貓個手抓餅 其他新開既食過一次就夠

係咪喺條白色巷仔裡面？

間鋪隔離係賣拓餅個間

識食呀師兄

地下有間四川美味
涼皮+雞絲
中辣多花生多青

葵廣頂層果度有間好似叫大坂燒既日本小食店，啲章魚燒好正

個間貴+難食

撈撈雞

我都係食呢間！
有幾次特登搭車去葵廣買 但佢冇開

手抓餅加蛋加火腿

係咪有電視播住個間
個間連大阪燒都好食

佢啲章魚燒ok嫁bo，其他野我就從未食過

章魚燒食下一層個間啦

佢隔離間串燒飯都唔錯

覺得貓麵啲手撕雞冷麵幾正，老闆又好人

食過，係就係多款，但啲皮唔夠脆，我覺得普通

除咗樓上水果汁之外 無嘢值得食

大撈面

粟米芝士撈冬

今日個疑似老闆望咗我一眼

呢個係幾好食 佢又開到11點 同埋佢有2球雪糕 感覺好抵 又有埋水果 雖然次次去都多人 但我覺得值得排